Gordon Ramsay 口賤得黎又幾鬼幽默

笑死

Gordon都識咩叫狗也不屌

佢笑人腳趾個段

佢笑得好好笑

好鬼好笑
最後烤雞果個好賤

痴撚線

～

佢鬧得有道理既
我記得有一集叫條女煎魚
煎左三次都唔熟 激到佢彈起

齋睇字咪得囉 旁白想點呀 同之前廢青男女讀果個雀仔post有咩分別

屌咪撚用chipmunk 聲嚟配音呀嘛 啲人眞係戇鳩當有趣

Between Gordon Ramsey 好好笑

做咩呢排咁多佢既post同片既

好正把聱